可唔可以唔好再著黑三

甘樣只會令到更多手足俾人拉去到10月1號先至一次過先送番大禮俾中共

文盲字都未識打就收皮啦

日日交數拉人，著咩色都又拉又打啦

師兄你唔識換衫落場?

我係要著

而家政府散播白色恐怖：著黑衫就會拉
因為咁而唔著黑衫，等於向恐怖主義屈服，捨棄自由公義去苟且偷生，咁不如唔好遊行唔好反對政府